連登有幾多90年既巴絲

出黎做野幾年，大家過得好嗎？

日日如是～

我都係

都唔明以前點解可以6點幾起身 衣家8點半醒都唔掂

做得愈耐，人愈懶

身邊既朋友同事開始結婚生小朋友
就覺得自己...原來都唔細喇

工作開始出現樽頸

我媽今晚直頭問我有無興趣相睇添

準備上管理層既樽頸？

催婚

而家返緊工都係6點幾起身。。。

有啲啦，之前話追緊個女仔，今晚食飯問我追到未，我話無咗，佢就緊張

咁早 放工放4點？

伯母都替你擔心 佢無得抱孫

返咁早？

住得遠 搭車都個幾鐘啦
ot埋收10點11點 唔知為乜

27歲未有女友，老人家真係會有點擔心

即係返到屋企12點，然他6點出門